台灣同性婚姻立法，又係香港隱性同志出櫃時間

有膽Facebook share新聞打J
話今日係同志界最光明一日

然後無膽出櫃 upload自己另一半相
但明眼人一睇就知係同志
有齊男同志負面性格
奄尖 小氣 挑剔
自以爲高人一等